［警世］對家已經準備就緒！

呢排疫情開始放緩 對家已經準備好
大家唔好輕視大聯盟 佢地目的好明顯係要破壞黃色經濟圈
國歌法同廿三條都殺到黎 香港人要爭氣
唔好忘記有幾多手足已經犧牲
做好文宣 練好體能
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

認真po冇人理